# Chinese translations for dss package
# dss 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2013 THE dss'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the dss package.
# Automatically generated, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: dss 2014\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-12-10 17:53+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-11-25 12:27+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../modules/date_time/Calendar.qml:134
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: ../modules/widgets/DDownArrowHeader.qml:8
msgid "Untitled"
msgstr ""

#: ../modules/network/EthernetConnections.qml:10
#: ../modules/network/ListConnections.qml:19
msgid "Wired Connections"
msgstr ""

#: ../modules/network/Header.qml:15
#, fuzzy
msgid "Network Settings"
msgstr "更多设置"

#: ../modules/network/Header.qml:26
msgid "Create Connections"
msgstr ""

#: ../modules/network/ListConnections.qml:48
msgid "Wireless Acess Points"
msgstr ""

#: ../modules/network/ListConnections.qml:66
msgid "VPN Connections"
msgstr ""

#: ../frame/views/ModulesData.qml:5 ../modules/date_time/main.qml:36
#: ../frame/modules_info.py:30
msgid "Date & Time"
msgstr "时间和日期"

#: ../frame/views/ModulesData.qml:6 ../frame/modules_info.py:31
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: ../frame/views/ModulesData.qml:7 ../frame/modules_info.py:32
msgid "Disk Mount"
msgstr "磁盘挂载"

#: ../frame/views/ModulesData.qml:8 ../frame/modules_info.py:33
msgid "Bluetooth"
msgstr "蓝牙"

#: ../frame/views/ModulesData.qml:9 ../frame/modules_info.py:34
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: ../frame/views/ModulesData.qml:10 ../frame/modules_info.py:35
msgid "Power"
msgstr "电源"

#: ../frame/views/ModulesData.qml:11 ../frame/modules_info.py:36
msgid "More Settings"
msgstr "更多设置"

#: ../frame/views/ModulesData.qml:12 ../frame/modules_info.py:37
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

#: ../frame/views/ModulesData.qml:13 ../frame/modules_info.py:38
msgid "Notification"
msgstr "消息中心"

#: ../frame/views/ModulesData.qml:14 ../frame/modules_info.py:39
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: ../frame/views/ModulesData.qml:15 ../frame/modules_info.py:40
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: ../frame/views/ModulesData.qml:16 ../frame/modules_info.py:41
msgid "Individuation"
msgstr "个性化"

#: ../frame/views/ModulesData.qml:17 ../frame/modules_info.py:42
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: ../frame/views/ModulesData.qml:18 ../modules/keyboard/main.qml:34
#: ../frame/modules_info.py:43
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: ../frame/views/ModulesData.qml:19 ../modules/mouse/main.qml:21
#: ../frame/modules_info.py:44
msgid "Mouse"
msgstr "鼠标"

#: ../frame/views/ModulesData.qml:21 ../frame/modules_info.py:46
msgid "Touchpad"
msgstr "触摸板"

#: ../frame/views/ModulesData.qml:22 ../frame/modules_info.py:47
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: ../frame/views/ModulesData.qml:23
#: ../modules/default_applications/main.qml:20
#: ../modules/default_applications/main.qml:27 ../frame/modules_info.py:48
msgid "Default Applications"
msgstr "默认程序"

#: ../frame/views/ModulesData.qml:24 ../modules/system_info/main.qml:45
#: ../frame/modules_info.py:49
msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:44
msgid "(UTC-11:00)Samoa"
msgstr "(UTC-11:00)萨摩亚"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:45
msgid "(UTC-10:00)Hawaii"
msgstr "(UTC-10:00)夏威夷"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:46
msgid "(UTC-09:00)Alaska"
msgstr "(UTC-09:00)阿拉斯加州"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:47
msgid "(UTC-08:00)Lower California"
msgstr "(UTC-08:00)下加利福尼亚州"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:48
msgid "(UTC-07:00)Arizona, Llamas, Mazatlan, Chihuahua"
msgstr "(UTC-07:00)亚利桑那州, 利马斯, 马萨特兰, 吉瓦瓦"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:49
msgid "(UTC-06:00)Saskatchewan, Mexico City, Monterrey"
msgstr "(UTC-06:00)萨斯喀彻温, 墨西哥城, 蒙特雷"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:50
msgid "(UTC-05:00)Indiana, Bogota, Lima, Quito"
msgstr "(UTC-05:00)印第安纳州, 波哥达, 利马, 基多"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:51
msgid "(UTC-04:00)San Diego, Georgetown, San Juan"
msgstr "(UTC-04:00)圣地亚哥, 乔治敦, 圣胡安"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:52
msgid "(UTC-03:00)Greenland, Brasilia, Fortaleza"
msgstr "(UTC-03:00)格陵兰岛, 巴西利亚, 福塔雷萨"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:53
msgid "(UTC-02:00)Mid-Atlantic"
msgstr "(UTC-02:00)中大西洋"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:54
msgid "(UTC-01:00)Cape Verde Islands, Azores"
msgstr "(UTC-01:00)佛得角群岛, 亚速尔群岛"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:55
msgid "(UTC)London, Dublin, Edinburgh, Lisbon, Casablanca"
msgstr "(UTC)伦敦, 都柏林, 爱丁堡, 里斯本, 卡萨布兰卡"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:56
msgid "(UTC+01:00)Paris, Amsterdam, Berlin, Rome, Vienna"
msgstr "(UTC+01:00)巴黎, 阿姆斯特丹, 柏林, 罗马, 维也纳"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:57
msgid "(UTC+02:00)Cairo, Athens, Istanbul, Jerusalem"
msgstr "(UTC+02:00)开罗, 雅典, 伊斯坦布尔, 耶路撒冷"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:58
msgid "(UTC+03:00)Moscow, St. Petersburg, Baghdad"
msgstr "(UTC+03:00)莫斯科, 圣彼得堡, 巴格达"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:59
msgid "(UTC+04:00)Port Louis, Abu Dhabi, Muscat, Yerevan"
msgstr "(UTC+04:00)路易港, 阿布扎比, 马斯喀特, 埃里温"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:60
msgid "(UTC+05:00)Islamabad, Karachi, Tashkent"
msgstr "(UTC+05:00)伊斯兰堡, 卡拉奇, 塔什干"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:61
msgid "(UTC+06:00)Dhaka, Novosibirsk"
msgstr "(UTC+06:00)达卡, 新西伯利亚"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:62
msgid "(UTC+07:00)Bangkok, Hanoi, Jakarta"
msgstr "(UTC+07:00)曼谷, 河内, 雅加达"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:63
msgid "(UTC+08:00)Beijing, Chongqing, HongKong, Taipei, Urumqi"
msgstr "(UTC+08:00)北京, 重庆, 香港特别行政区, 台北, 乌鲁木齐"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:64
msgid "(UTC+09:00)Osaka, Sapporo, Tokyo, Seoul"
msgstr "(UTC+09:00)大阪, 札幌, 东京, 首尔"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:65
msgid "(UTC+10:00)Guam, Canberra, Melbourne, Sydney"
msgstr "(UTC+10:00)关岛, 堪培拉, 墨尔本, 悉尼"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:66
msgid "(UTC+11:00)Magadan, Solomon Islands"
msgstr "(UTC+11:00)马加丹, 索罗门群岛"

#: ../modules/date_time/TimezoneData.qml:67
msgid "(UTC+12:00)New Zealand, Kiribati"
msgstr "(UTC+12:00)新西兰, 基里巴斯"

#: ../modules/date_time/main.qml:16 ../modules/date_time/main.qml:18
msgid "Sunday"
msgstr ""

#: ../modules/date_time/main.qml:16
msgid "Monday"
msgstr ""

#: ../modules/date_time/main.qml:16
msgid "Tuesday"
msgstr ""

#: ../modules/date_time/main.qml:17
msgid "Wednesday"
msgstr ""

#: ../modules/date_time/main.qml:17
msgid "Thursday"
msgstr ""

#: ../modules/date_time/main.qml:17
msgid "Friday"
msgstr ""

#: ../modules/date_time/main.qml:17
msgid "Saturday"
msgstr ""

#: ../modules/date_time/main.qml:92
msgid "Auto-sync datetime"
msgstr "自动同步时间"

#: ../modules/date_time/main.qml:105
msgid "24 Hour"
msgstr "24小时制"

#: ../modules/date_time/main.qml:129
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: ../modules/date_time/main.qml:216
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../modules/date_time/main.qml:220
msgid "Change Date"
msgstr ""

#: ../modules/system_info/main.qml:77
msgid "Copyright (c) 2011-2014 Wuhan Deepin Technology Co.,Ltd."
msgstr "Copyright (c) 2011-2014 武汉深之度科技有限公司 版权所有"

#: ../modules/system_info/main.qml:84
msgid "System Version"
msgstr "系统版本"

#: ../modules/system_info/main.qml:91
msgid "System Type"
msgstr "系统类型"

#: ../modules/system_info/main.qml:92
msgid "Bit"
msgstr "位"

#: ../modules/system_info/main.qml:99
msgid "CPU"
msgstr "处理器"

#: ../modules/system_info/main.qml:106
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: ../modules/system_info/main.qml:113
msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

#: ../modules/default_applications/main.qml:38
msgid "Browser"
msgstr ""

#: ../modules/default_applications/main.qml:39
msgid "Mail"
msgstr ""

#: ../modules/default_applications/main.qml:40
msgid "Text"
msgstr ""

#: ../modules/default_applications/main.qml:41
msgid "Music"
msgstr ""

#: ../modules/default_applications/main.qml:42
msgid "Video"
msgstr ""

#: ../modules/default_applications/main.qml:43
msgid "Picture Viewer"
msgstr ""

#: ../modules/default_applications/main.qml:44
msgid "Terminal"
msgstr ""

#: ../modules/default_applications/main.qml:85
msgid "Auto Play"
msgstr ""

#: ../modules/default_applications/main.qml:100
msgid "CD Audio"
msgstr ""

#: ../modules/default_applications/main.qml:101
msgid "DVD Video"
msgstr ""

#: ../modules/default_applications/main.qml:102
msgid "Music Player"
msgstr ""

#: ../modules/default_applications/main.qml:103
msgid "Camera"
msgstr ""

#: ../modules/default_applications/main.qml:104
msgid "Software"
msgstr ""

#: ../modules/keyboard/main.qml:41
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#: ../modules/keyboard/main.qml:52
msgid "Repeat Delay"
msgstr ""

#: ../modules/keyboard/main.qml:56
msgid "Long"
msgstr ""

#: ../modules/keyboard/main.qml:57
#, fuzzy
msgid "Short"
msgstr "快捷键"

#: ../modules/keyboard/main.qml:75
msgid "Repeat Interval"
msgstr ""

#: ../modules/keyboard/main.qml:80 ../modules/keyboard/main.qml:151
#: ../modules/mouse/main.qml:62 ../modules/mouse/main.qml:116
msgid "Slow"
msgstr ""

#: ../modules/keyboard/main.qml:81 ../modules/keyboard/main.qml:152
#: ../modules/mouse/main.qml:63 ../modules/mouse/main.qml:117
msgid "Fast"
msgstr ""

#: ../modules/keyboard/main.qml:99
msgid "Test Repeat Interval"
msgstr ""

#: ../modules/keyboard/main.qml:127
msgid "Cusor Blink"
msgstr ""

#: ../modules/keyboard/main.qml:169
#, fuzzy
msgid "Keyboard Layout"
msgstr "键盘"

#: ../modules/keyboard/main.qml:170
msgid "US"
msgstr ""

#: ../modules/mouse/main.qml:29 ../modules/power/main.qml:159
msgid "Custom"
msgstr ""

#: ../modules/mouse/main.qml:33
msgid "Left Hand"
msgstr ""

#: ../modules/mouse/main.qml:34
msgid "Right Hand"
msgstr ""

#: ../modules/mouse/main.qml:47
msgid "Point Speed"
msgstr ""

#: ../modules/mouse/main.qml:58
msgid "Acceleration"
msgstr ""

#: ../modules/mouse/main.qml:81
msgid "Sensitivity"
msgstr ""

#: ../modules/mouse/main.qml:85
msgid "Low"
msgstr ""

#: ../modules/mouse/main.qml:86
msgid "High"
msgstr ""

#: ../modules/mouse/main.qml:101
msgid "Double-click"
msgstr ""

#: ../modules/mouse/main.qml:112
msgid "Frequency"
msgstr ""

#: ../modules/mouse/main.qml:135
msgid "Double click the smiling face to test"
msgstr ""

#: ../modules/power/main.qml:47
msgid "When I press the sleep button"
msgstr ""

#: ../modules/power/main.qml:61 ../modules/power/main.qml:108
#, fuzzy
msgid "Shut down"
msgstr "关机"

#: ../modules/power/main.qml:62 ../modules/power/main.qml:109
msgid "Suspent"
msgstr ""

#: ../modules/power/main.qml:63 ../modules/power/main.qml:110
msgid "None"
msgstr ""

#: ../modules/power/main.qml:94
msgid "When I close the lid"
msgstr ""

#: ../modules/power/main.qml:141
#, fuzzy
msgid "Power Plan"
msgstr "电源"

#: ../modules/power/main.qml:156
msgid "Balance"
msgstr ""

#: ../modules/power/main.qml:157
#, fuzzy
msgid "Power saver"
msgstr "电源"

#: ../modules/power/main.qml:158
msgid "High performance"
msgstr ""

#: ../modules/power/main.qml:193 ../modules/power/main.qml:218
#: ../modules/power/main.qml:229 ../modules/power/main.qml:277
#: ../modules/power/main.qml:288
msgid "Turn off monitor"
msgstr ""

#: ../modules/power/main.qml:252
msgid "Suspend"
msgstr ""

#: ../modules/power/main.qml:312
msgid "Require password when computer wakes"
msgstr ""

#~ msgid "Apply Changes"
#~ msgstr "保存更改"
